蝻亞狗係唔係地球嘅癌細胞？

壞事做盡，又經常入侵其實人地嘅國家
仲要屌埋人地國家嘅女

仲有連狗

蝻亞賤種今日又搞鳩倫敦

係都支那

蝻 vs nigga？

中東佬一定係
全撚部都恐怖分子

中東真係冇撚得輸

真係痴線，周圍姦女
又多炸彈佬
連啲有錢佬都係痴線